點解獌迷話普巴垃圾，都標價1.2億，祖記皇馬又爭

咁條友即係勁定唔勁

唔信蛆同施丹咁撚蠢

祖記用3000萬回購都可以博下既

班迷摩賤種好鍾意搵佢開刀

用億五古狗做標準

少少錢當買個希望